手足被捕。急需義務律師團

有冇人可以比義務律師團嘅TG/電話我？
急急急急！！！

1/100

2/100

3/100

4/100

5/100

（*必要）
【被捕地點：】
*1.中文全名：
2. 英文全名：
3.身份證號碼：
4.性別、年齡：
5. 當事人電話︰
6.所在警署：
*7.緊急聯絡人、電話：
*8.報料人、電話(若與緊急聯絡人不同)：
9.其他詳情(如有)：

-------------------------------------------------

⚖ 法律支援
▶️ 電話 Telegram
星火 64616642 @Abccbbc
民陣 65499452 @CHRFLegalSupport
民權 94632945
伍展邦 26081400 @hksup
本民前 @HKibackup
▶️ Whatsapp
民陣 65499452
民權 94632945
伍展邦 96103694

幫推

Ok 收到。 唔該晒各位

正視聽 手足 不是自首 不是投降